一人一間唔出名但好好食既餐廳

暫時未揾到
大家討論下

屯門翠寧間日本野鋪頭仔幾好食 材料來貨唔係太高級 勝在足料

小時候嘅麥當勞
唔知幾耐無咁叫

長沙灣有間金海棠茶餐廳
之前食過幾好食
食奶油豬仔包正到

西貢有間食撈麵 有炸蠔 蟹肉 料足 價錢平